【開學日●最黑仔】返學遇兇猛黑狗追咬 男生patpat位褲穿窿

【開學日●最黑仔】返學遇兇猛黑狗追咬 男生patpat位褲穿窿

今早9時16分，一名中學男生返學中，遭一頭黑色流浪狗襲擊，咬左邊臀部，連校服褲都穿了一個洞，男生返回石硤尾棠蔭街11號匯基書院後，向教職員講述遭遇，由校方報警。救護員接報到場，將男生送院治理，家長亦有陪同。

男生送院治理(文兆麟攝)

咩面都冇晒

🤦🏽‍♂️

睇黎要轉校

隻狗會唔會見到d乜野係佢背後